[即時]遮打人權民主法案集會，大會稱13萬人參加

Source：Now新聞

push

pish

推

爆曬棚都係得13萬？中途仲要好多人走同加入

點只呀，31萬呀？

我都覺得唔止囉 逼到仆街

其實13萬係合理
因為個集會時間太少
之前每次超過百萬人既遊行
個時間都只少係行到夜晚依然多人

今次和理飛做到野！